新term "混種狗"

屋企個廢老比我洗得腦多由淺藍變黃
琴日創造咗新term

"混種狗"#stop#d

指混入嚟嘅果啲
覺得個term好正 po上嚟分享吓

廢老其實廢唔晒